其實而家仲有冇屋邨係冇人跳過樓

依家香港日日都有新聞話XX邨有人跳樓輕生
但其實而家有咩屋村係冇人跳過樓

迎東有冇
新入伙

其實我諗應該要改下標題應該變做
有冇屋村超過10年都仲係冇人跳過樓

沙頭角邨

澄碧邨

或者改做有冇一座係冇人跳過樓

咁又唔好 如果唔係有排講

安達臣道果幾條邨

錦繡花園
咁矮跳唔到

真係到到都跳過人

有次清晨五點，外面有個男人大叫…
另一次中午，外面有個黑影飛過，兩三秒後棟樓轟一聲震咗一下…

我部電腦面向個窗口所以我成日好驚突然之間有條友跳落去
希望我個屋村仲係維持正常啦

有燒炭

漁灣邨有無